用水行俠套路，可以點寫下套閃電俠劇情？

不停接任務？

好難用返水行俠既套路

一秒跑完地圖接哂啲任！正

你個名

抽幾集美劇播算啦

一秒解完所有任，完。

然後用兩粒鐘時間倒帶佢果兩秒做左咩

唔會喇，應該會大改

最正路就係打reverse flash

我估

仲要加性愛場面

光速屌西俠

又同黑人做愛，平權撚最愛

1秒劇終

閃電俠無兄弟姊妹

講返佢點解姓鄧不利多

屌

1. 細個老母死咗 老豆坐監
2. 大個比電電親變閃電俠
3. R Flash打到嚟 唔夠打 比條女救走
4. 要入speed force增強功力
5. 接任搵入口 入到去見到老母未死 鼓勵佢
6. 功力大增 秒R Flash
完

反派係主角大佬/細佬
最後老母岀黎勸佢哋唔好再打
或者兩個老母同名所以唔打

轉人做得唔得

呢個又柒又on9

重頭reboot 用返tv版主角開始

美劇果邊做左了

電影版iris係唔係firm左係黑人？

水行俠 同雷神/黑豹一樣, 是虛構國家王子
所以電影先可以創造一個咁靚既 新世界出來

閃電俠 是一個平民英雄
如果要拍電影, 其實最多只係好似蜘蛛俠咁既形式
講男主角 平時生活好窮好慘 比人當係毒撚咁欺負..........., 跟住得閒就用超能力救下狗, 救下阿婆, 最後打Boss, 之類既公式

至於鋼骨 就有可能拍到 鐵甲奇俠/蟻俠咁
有D新科技, 機械人 出現, 有D新意

拍到蝴蝶效應咁不停Loop

好似話拍「閃點」，依家走左幾個重要演員，會吾會利用「閃點」重啟DC電影宇宙

笑死

回憶地獄始終火影先係世界第一

吾你老母

邊個走呀

以電影黎講，其實好難original就拍flashpoint，
觀眾對閃電俠既故事都唔熟，閃電俠一開始又唔會勁到可以扭轉時空，再加埋flashpoint係DC大事件，無啦啦加一堆DC角色，只會變到當初拍正義聯盟咁睇到觀眾唔知做緊乜

Btw，吾你老母

好鍾意future flash呢個角色

Barry不了

flashpoint, reboot哂所有dc嘅黑歷史

蝙蝠俠變返做初初出道 咩敵人都未打過 咁就大把故事寫啦 每個敵人都出一套都幾過引

batman教仔
好似ironman spidey咁嘅關係

呢套唔收得WO

中年batman先玩到red hood nightwing 呢d野喎

大把野寫過添
實際上BATMAN個問題基本上就係
你仲有咩可以寫佢

有一日
閃電俠係酒吧撞到隱形俠
閃電俠好自豪咁分享：’我尋晚屌左神奇女俠 ’
隱形俠聽到後：‘我尋晚又係喎 ‘
閃電俠開始驚慌
隱形俠：’但唔知點解我屌完神奇女俠，我個屎眼痛到仆街 ⋯’

成個s1濃縮做2個鐘既電影

8.8億唔算收得咩 多過是但一套dceu既戲啦

咁比嘅咩

8.8 億都叫唔收得咁咩先叫收得

用番同類型既電影 獨立角色黎計
你用套鐵達尼號/阿凡達甚至拎套復3黎比咁當然係唔收得
但單飛黎講收接近9億都算係咁啦下嘛

單飛

我入埸係為左睇ironman

有無睇開電視？
轉個世界線一樣好科幻

其實大把，淨係new 52既death of family, super heavy已經可以出獨立電影

Bat Gordon不了